除左遊行、示威 怕死嘅香港人仲可以做咩？

各位有返咁上下學識
懂多國語言既知識分子巴絲
現場盡量幫外國記者朋友翻譯 解釋下發生緊嘅情況

繼續推到去國際！

一日未撤 一日都唔好比佢熄

唔止現場 仲要去信外國news

網上/現實連結各地各共勢力

仲有長輩圖/分化藍絲廢老

我提過外國有國家試過站立抗議，每星期同一時間到同一地方，不叫囂不做動作，對準政權表達無聲抗議。
當然有冇用無人知，而且係漫長既抗爭，係香港我認為只可以做到咁

請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我通頂搵呢d資訊比大家的

想去信外國傳媒既 依到有好多網址

其實唔打算改變現有政制乜都無得傾

推